遲d林伯特教得唔好

係唔係叫林9

已經叫緊了

油王話咗比1年佢，下年先炒